球證10億磅由獌狗轉會痢狗

自己仆街都照吹, 黑撚到呢

Ching岩岩岀冊？

屋企用咩上網

我係晏菲路現場

死仆利痢仲賤過獌狗

我利咁勁
全世界都轉會啦屌

明黑鳩你嫁啦 吹咩 榜首

金錢足球係咁玩咖啦

未係

下場再黑

球證倒貼10億加盟就有份

好波